發現有樣野北韓仲好過中國

就係管教

北韓管教到d北韓人聽聽話話，唔會四面樹敵周圍咬

相反雜種就差得遠囉
教出１３億流氓出黎，呢班流氓遇到軟弱過佢地既人就係威係勢，見到全球最大黑社會，屁都唔敢放一個，仲奶埋黑社會屎眼，含埋黑社會春袋
好聽d就叫流氓，難聽d就叫東亞病夫
某程度仲柒撚過北韓

搵老公教仔，首選一定係金仔，冇得揀都唔好揀雜種